地鐵繁忙時間出租凳仔坐有無得唸

斷站or 時計
轉攻繁忙時斷

出租優先座好過 啲老人俾2蚊搭車仲要有得坐？！
要佢地俾返差價

廢老最鍾意用眼神攻擊要人起身比佢地坐

i mean 自己帶凳去出租

有時成車企滿都冇人坐優先座

見過直接拍9你 啤住你 暗示讓位

無影凳

不了 比完錢 啲廢老凳仔都搶埋你

宜家有位專揀關愛座坐